[GAY TEST] 幅圖你會望條女先定條仔先

右邊

連男仔都想俾佢屌

成個蠟象咁

好靚仔

男靚過女

男仔係邊個

右

邊到有女?

條仔

right

仔

當拿隆馬?